MTR 銅鑼灣 天后 炮台山 唔經！

屌佢
大家照岀丫要

[red香港人加油[/red]
光復香港
時代革命

金鐘行過去

推